[月經]求番介紹

最好主角係18-22歲既年齡
唔好有校園既成份
類型不拘

Fate/Apocrypha

好似聽人講唔好睇

異世界智能手機

赤竜戦役

電器街的漫畫店
Servant×Service
荒川爆笑團

thx

new game

咁我推介至高指令
同魔法戰爭

眼鏡部

根本唔係同一type
而且

點解唔睇手機異世界

不了

taboo tattoo 依絲卡 革命機 az